頭先係日本比人拉左

完全唔知咩事
我同個姐姐話想要一個芒果
點知佢就報警拉左我
宜家完全唔知點做好

等坐監

+852-2456-7111

諗起下就教去日本要識咩日文個post

正諗住求link

笑死

可惜有好多睇完都唔明

善呢超高質

唔識日文
睇到一頭霧水

咁你有咩打算

好迫 想人謝謝個個都係

問下阿sir有豬排飯食

食緊⋯

有咩幫到你